tilstede: alle

start: 13:42

siden sist: 
- Tauder: sett ferdig prolog
- Mats: Testet print, sett på reader writer
- Andreas: Fått litt tid på lesing

nest møte: lørdag 20/11 1415

til neste gang
- Andreas: fortsette å jobbe med forståelse, få noe kode på papiret.
- Mats: diverse koding. Komme kode eksempler. 
- Tauder: jobbe på reader/writert 

møte hevet:1403
